[ViuTV]2230-2300 買樓狂想#曲。火火🔥

開定先，睇怕都係瘋狂自嘲

留名

預備

窮人生仔正仆街

屌
笑咗
食老
Viutv做咩成日做樓嘅主題

火火

屌你咩
有丁權仲嘈

條友隻眼咩事

大姨媽之前抽居屋最後一個交form係咪專登做出嚟為咗呢個節目？

豆豉眼

割雙眼皮

ready

睇落好正

成個弱智咁

You are nothing

有大姨媽

挑埋大媽機

香港人為樓生為樓死

買樓狂想曲

笑死全世界

唉屌

播完外國公屋 播香港啲鳩屎樓

好有喜感

好毒既誓

以為佢天生有問題...

靚女？！

其實佢地真係好嘢 大姨媽果次交表咁出位就俾埋個節目佢做

睇完人住公屋我住公屋，睇落香港啲豪宅都唔係好大啫

笑撚死
我見到條友就想笑

笑到仆街

呢層樓好離地 (香港來講)

其實睇呢d真係更加冇希望

曲到

啲訪問好假喎

人工島
屌你老母啦

笑到我

擺明係老臨

大姨媽賣菊花

ptbf

我媽咪買左

入面啲對白都幾撚好笑

屌你老未PTBF

Ptbf

PTBF

因為真係假

其實呢三條友又真係幾搞笑

此帖必火

外國公屋=香港豪宅
外國劏房=香港蝸居

仲有樓200萬咩？

屌

火火好似感同身受咁

一個月買到一呎

咁嘅樓價買咗樓
旅行？去長洲應該仲得嘅

點會為咗去旅行搭飛機近而揀嗰個地方？
做空少空姐就話姐

火炭落車

係火炭落番車

用德國同屯門比

你生完仲有錢養？

首期俾啲乜嘢呢？
錢囉

好想打7個 Gay佬

冇樓請舉手

到底條仔係咪對眼有事？

最矮嗰個又幾好笑

賣菊花

啤酒妹Shirley

500幾萬買咁撚細

下集 shirley lo

細D者

見到條友就想笑

香港真係痴左線，不過係香港人自己造成，共孽黎

隻眼有事？

屌你跌撚死咗

一開電視就見到跌左落樓

痴線貴到

黎啦喂

屌你咁撚合理丫

五伯幾萬

成隊crew企響度就已經無位
你同我講530萬

記住係企啫，坐都冇撚得坐

複式

2百零呎變400不是夢

Shirley

倩儀勁靚

根本就變返六七十年代，瞓閣仔

CLS個想法

睇你有火火就有條女

又suzuki

好仆街

啱晒個矮仔住

屌，數人頭

500粒咁闊落，抵買啦

佢咁間又覺得幾靚

CLS

下面150個位

都設計得算係咁

真係拎去燒果啲嚟？

紙扎傢私

真衣紙

大姨媽啲筋骨

除左大姨媽之後果2隻野係咩人

條眉係咪畫落去

真心痴撚線

深藍衫條友隻眼想點

頂

條友隻眼做乜

連埋之前「人住公屋我住公屋」一齊睇，完全感受到咩叫一啖砂糖一啖屎

衣啲咪高質

屌你啲咁嘅樓都可以起得出來
中蟈人我

好慳位

D對白真係好到肉

呢個係化糞池來

完全plan好咗連住播

我返嚟啦

旁白正到呢！

楊利偉訪港

條友成隻青蛙咁

R音蝗語

火火講得好應

非den r

曲到圓

呢個一定唔係支國人

係非dian喎

豬腐包

痴撚線

用支付寶買樓

買樓要用支付宝

隨便坐，當自己屋企

屌又曲線

食麵包皮唔好食麵

呼吸plan

好難頂

點解咁多單位比班痴線佬拍

諗sir

條友：呼吸pran

痴線，十二按
要拎埋屋企人層樓嚟按

即係2、3年後個息就好唔友善

賤過吸血鬼

原來咁多陷阱

兩年後即刻哮喘

為左買樓，洗唔洗咁呀

依套野真係曲到圓

好好人

兩年後就窒息了

曲到嘔呀

簡直係鍊頸

痴線

痴線真係入到

Shirly出咁少咋？

住兩年燒炭玩撚死地產

究竟去邊搵到嗰兩個人才返嚟

咩人會咁單純join依d plan

層樓已經賣咗，地產商冇嘢跟架喇

大姨媽起碼係造星睇過下

#曲

肥利好過隱，對眼簡直令人念念不忘

好正

以為自己個呼呼系統好健康嘅人

其實唔講,真係好多人唔知咁計法

呼吸，自

屌
不過係睇住人地食糖，香港人就要食屎呢

身為香港人，呢啲屎就一定要食㗎啦

望住就再移唔開

your name

比肥利對眼吸引住

炒
唔駛拎錢出嚟兩年內放出只係付出少少平息
減返租實際支出好少
可以話接近無限槓桿

所以有啲屋苑呼吸plan 即將到期前會有平盤出售

香港冇炒樓好耐喇，買樓門檻高咗好多，如要兩年內賣出仲收你勁多稅，就係唔俾你短期內賣出去

點會無

一層換一層或者借人頭avd 就可以降到3-7%
兩年內賣出畀10% ssd

但16-17Q2 樓價升幅達21%
17-18Q2達16%
喺嗰個時間好多人都會覺得賺埋可以冚稅
依家就梗係無人敢

唔係邊得咁多話幫仔女買樓嘅人出嚟
都係為咗借個人頭

其實而家買樓真係唔會為咗炒，借錢難度高咗好多，但如果負擔到都儘量想買樓，因為擺係到放租等於有人幫你供樓，買樓放租真係一件好穩陣既投資，個個揸住層樓唔肯放，業主個個唔等錢使所以根本唔會平賣，長擺係度又冇損失，呢個先係樓價長高不下既一大原因

咁都叫炒樓
升得多同用盡人頭又叫炒
香港人就係咁
又乜自己買唔起
就賴俾人「炒」貴
然後合理化自己買唔起既無能
再拎高地扣人帽子同批鬥

炒樓依個字眼
係97前摸貨唔上身出現
唔好乜柒都拋個炒字出黎
跟著就當自己係專家
當個市場唔合理

教師都攪到咁..........

鹿頸已經好遠

鹿頸去港島返工

仲要再入

老師人工已經唔叫低啦喎

老豆係識阿媽之前死咗

hehe

大姨媽大叫把聲好似女人

Hehe

不嬲

投胎每日得150名額

400呎「洋樓」

咁就10萬

老千咁

3%

睇樓都要俾錢，黐L線

痴線仲要俾錢睇樓

估唔到有放蛇睇

住到無雷公咁遠都要成萬銀一呎

村屋一向難買，按揭成數低，首期要好多錢

先唔講幾錢，就咁睇都覺得好伏

細到

又要對住班圍村佬
俾人打都唔知咩事

啲中介真係乜撚都講得出

應該買到的話，又會難賣出

中介鳩噏世界第一

好似之前強尼套磚家咁偷怕睇樓

姐係中間成本有加係咪又要收返錢 古古惑惑

咁如果出唔到紙...........

買村屋已經夠危，仲說人買村花

侯志強

其實睇落好慘，自己都身在其中

龍珠島

捱

呢條友講野,可以不理啦

好似無咩人睇呢套野

呢套真係好睇，仲好睇過人住公屋我住公屋

Viu 綜藝節目一流

呢套野按面廣告
暗地裏串到應一應

侯爺

真侯爺

戴住副超拜神，好唔尊重喎

有丁權真係好撚難為你呀，咁撚辛苦

有道理

而家係共產黨統治做乜話唔可以行返共產呀，你是咪唔愛國

原來唔想要

咁收番哂D丁權啦

條友同你講要捱真係特別趣緻

屌
有呢樣特權仲嫌三嫌四

痴撚線主席

啲公仔好得意

警訊騙案

肥利又死

新界人做皇帝
基層人做契弟

原來圍村仔黎

著多條褲

愛英國

正

又爆額
咁肥利永遠唔使死喇喎

之前打風有條片架車渣過條橋

個景幾靚，真係好似係海上面咁

Island

諗番起人住公屋的時候呢個呎數租都未必要一萬

個三條友 真Gap 定 假膠啊

牛屎佬

肥利乜水？

我愛父資產

長洲住的話比較麻煩
始終都只能靠船

一打風真係與世隔絕

佢係咪去澄碧村

真係

都唔駛講打風
你平日出入都已經煩啦

澄碧邨真係隔涉到極點，叫人點去住

似係

攞個口擋住佢個口
咪比佢嘔

好似廢墟咁

個經紀咁大汗

仆街,廢墟都四百幾萬

火火集集啲衫都幾正

澄碧邨啲屋真係好大

呢間真係靚

浸親

明日大罪

不過住係度真係會悶死

李生同richard?
講緊老板？

係隔離WhatsApp

WHATAPP

個劇

係愛啊

肥利好正

仲以為係窮

聽講譚玉瑛住澄碧邨

佢地件衫 I Love 爹

紅磡

食雞

滴曬汗

廢墟咁

屌你老母，流撚哂汗

個經紀成頭汗

塌左仲賠得多

痴線，危樓嚟嘅

呢堆差唔多收哂架喇

可能驚講講下塌咗

條友幾過癮

出面個垃圾景

係喎，出面成堆垃圾，應該係就快拆

個經紀係咪痴線

林鄭好野

香港地繁榮、穩定
林鄭好嘢！

我住附近
呢堆附近的樓差唔多比玄牛收哂架喇

個經紀好似少林足球個汽車維修員

梁祖堯

頂呀gene

初菜

點解張相初時冇打格，之後又打返

大姨媽

呢個矇眼嘅係幾交到戲喎。

吹水

大姨媽個電話略嫌浮誇喎，好假

條金鍊

原來玩 agent

唔記得

下集笑死

玩AA 正

玩埋呀媽

好痴線

唔搵老豆搵老母

係, 把聲又夠實淨, 真係呃到人.

不過睇預告, 個 agent 好似知知哋佢哋流既.

都好難估唔到嘛

火火啲 tee 集跟返每集主題
聽日「有樓有真愛」，港女心聲

係臨尾話亞媽鐘意會所嗰度佢自己笑咗, 無得.

有樓有真愛

新樓三百幾呎都要640萬
CLS

將軍澳
係咪又係日出康城

LP6

痴媽根

cls

終極FF

真愛

佢唔係靚女

人富扮女人

靚女

單身

咁樣追住人仲唔走咩

香港真係好多有錢人

痴撚線節目

投資用

上源個盤咁撚遠都咁多人睇

即係又炒

都唔係用黎住

契媽

夏惠E

夏蕙姨

真契仔

連拍

佢個樣怪過邵音音

肥利有啲料到喎

落個都整過龍

個契仔真係契到

兩

開始玩電話

真係有依首歌

農曆年就到，有得睇佢cosplay 去黃大仙廟頭炷香

大陸有樓

媽咪

阿bu阿媽把聲好後生

大姨媽老母動真火

把聲有D似TVB一個演員

孝順有乜用
個老母有錢先得㗎

沉降

擺明根本無錢
其真好悲哀

條友契撚到

其實邵音音個契仔姐係點??
真係三唔識七認咗佢做契仔???

上個禮拜5預告,佢地3個唔係扮大陸個D有錢佬同D agent 傾買樓咩?

星期五做左啦

火火好識玩食字

下面名額

十幾個單位收租

十幾層樓

又諗sir

拳怕少壯
樓要加按

打錯人

羞家

未通車沙中線沿線d物業都已經貴到仆街
買都買唔起
仲要搏炒

發達罅

沉D安全D

標準為你個樓價已改變

啲經紀都一口鄉音

經妓真係乜都噏得出

而家有鄉音先至吃香多人請

開返間鄉音教學中心可能搵到錢

頭先條發達罅嗰度唔係4小龍嚟㗎咩

個平台驚俾賊容易入屋

樓上鋪變地鋪

成間裂開哂

50樓齡都可以唔跌價

直接落地底
因住好似隔幾條街馬頭圍道冧樓現場咁

7點半就尾車

慢活

呢間真係正常好多

返工實遲到

1200呎六百零萬都算合理？

放工冇車返屋企

通常住咁入都有自己車啦

咁又係..........

要帶回鄉証返屋企食飯

5500萬

$5000萬

佢真係好撚樣衰呀，拍得住suzuki呢！！

大媽舞

大媽

挑機

高生？

高生

好好笑呀

可以收錢？

邊個高生

邊個高生

叫定食環/警犬啦

報得警

真火

邊個高生 ?

唔L79方便

哪有錢你老母

好撚夠姜

班友好撚勇，兩丁友

屯門高

食神

抵

深水埗都5000萬

1500

睇唔到

1400呎5000萬

匯璽？

工人房個view咁靚

係

今年嚟緊又有一期

我有錢都唔買深水埗啦

咁地段叫方便的
但五千萬

50mil 買呢啲... 真係傻撚左先會....

奧運九龍站未仲好
深水埗又嘈又雜 不了

個影真係唔似深水埗

CLS一尺兩月都供唔到

佢地真係當自己買左
完全無FF 成份

5000萬

中外文化交融

5000萬買深水埗
貪佢樓下多蝻亞同道友呀??

南亞佬

中外文化交流 屌你老母

段片

娛樂設施

方便叫雞

蝻

紅磡海逸

馬上風

肥利

唔係海逸
理工新宿舍那邊黎

屌深水埗天橋有人住

呢單做咩事

嘩呢d如果講風水都唔得

嗰兩幢咪紅灣半島？

Google 望左下，係維港星岸

其實個地點黎講抵住

呢兩幢都唔平

哂命時間開始

我都唔記佢地d名
因為那個位本身都好少行去，基本上要特登行先會經過

肥利隻眼睇幾多次都想笑

居屋

得公屋得天下

呢個節目真係好撚好笑

不過係苦笑…………

揸廿幾個物業究竟係咩生活

準備好睇樓

個圍欄咁矮，好驚唔小心會跌落街

再無辦法比高潮

冇錢唔好學人死

高潮女

做乜9

人富

康怡近太古城真係好正

鰂魚涌

1080萬

窗台都咁大

富榮
真係爽

2萬一尺,居屋

見到條女

個天花板濕嘅

萬色店

搵最貴既居屋嚟講又太極端，咁都有平既居屋既

啱啱九龍居屋係邊度??
點解仲貴過康山

富榮

富榮，出名既居屋王

啟晴

居屋我屌你

其實啲居屋補咗價就係賣私樓價

蝗民邨

啲街坊一口鄉音

個樣一睇就知蝗

屌 有咩發展唔升

全撚部都係………………

全部都蝗

支那蝗死全家

係咯，個個都有口音嘅

啲公屋都唔係俾香港人住既

佢哋憑咩

全部有口音

viu咁大膽話d大陸人

好耐啦

肥利個樣

全部都有口音……

范賤冰冰

冰冰

講真,聽到有D惱

火火把聲

九億

殘體字

每日150個

真係入表

件事原來係咁

笑左

做乜撚嘢入表

一早知啦

係咪專登最後一刻衝入嚟接受訪問？

吊 係咪特登

邊有人估到成件事係隔離台嘅真人騷

係都唔奇

入左表都抽唔中啦

似係啦，但好正

頂，睇到呢度醒起喺電視新聞見過佢，原來係Viu既橋段。

真心勁，仲要tvb有播

屌， 呢段新聞真係喺NOW新聞台睇過

CCTVB呢次真係中伏

擺明係俾班蝗來搶嘢
屌你，自己政府咁撚樣撚9自己人

好攪笑 原來同呢個有關

屌 笑左
之前上新聞就係為左依個節目

邊有當個我地係自己人

屌, 學上次果個仆低
搏上鏡

你肯定個政府係自己嘅？

中左伏都冇仇報

JM9

好有趣

1:07 有呀Gene

ios個新emoji

劇透喎師兄

呢個係第一輪入表 (未減價)
viutv 係第二輪截止 (減價後)

成功搏上鏡

佢唔係拍節目 把聲都係咁

呢條友愈睇愈好笑

支那狗死全家
屌你老母

仆佢個街呢個真心嬲
佢老味未撚幫過本地人
就下下講到為曬本地好咁

[有圖] ViuTV節目直線屌蝗蟲搶香港福利，勁揪到

差一個

六合彩咁樣

gene

又做訪問

想爆粗

係咪講屌

原來當時已經拍緊節目

攝影師

原來佢都係staff黎

比人圍

Viu好出位

cam man都幾靚仔。

成個抽居屋viu玩晒

醒到

成件事好有喜感

你溝唔到女何來有仔女

Agger

咁大個停車場

公屋標準配套喎

係近年啲插針公屋先無晒

甩漆

嘩屌咁靚

裝30萬

公屋三十萬裝修

真係𨳒你老母

有錢裝修無錢買樓
其實都係悲哀

一入屋
一出屋
兩個世界黎
二百呎 兩公婆仲要同阿媽住

不過如果真係買唔到 預咗住一世 俾多啲錢裝修靚啲都好嘅 起碼感覺上冇咁頹廢

有錢都唔會出自己名買
最多搵個仔除名出去買
然後繼續一齊住
出面嗰間放租
守一排樓升嘅話加按一變二先再諗搬出去
但當然都係唔會交返間公屋出嚟啦

反而想知抽中第一嗰位cam man點

大把人咁玩
仲有社工搞路

教路

真

但除非你到時人工高到比得起富戶租金
唔係比人查到人工過高可能會比人收番單位

一分二,真係無唸過

230呎

子華其實好詳細教過
要有樓 首先就要有層樓

公屋就係最好例子

全部新移民

仆街搵個香港人都難

又係大陸閪

要翻工阿

屌你
又大陸人

多謝中共

做媒

嚇親

你本身係唔係香港人？

屌拿媽呢個女人D口音

呢個係咪媒

一睇就知媒啦

媒黎架？

唔係呀

依個係咪造馬

呢個似扮大陸人喎

大陸人幾nice
香港人跑住走

又到上火時間

擺明做戲

誇咗啲

依個演員黎⋯⋯

演員黎?

入息超3倍或者資產超84倍先會踢
4人家庭3倍入息依家講緊係84k

香港人扮口音

痴撚線 成班蝗蟲

又化哂妝 反應又假

媒黎喎

但真係好多支那種

口音好假

但係前面好似一定兩人

本地人

肥利個樣好笑到

無嫁啦
香港人繼續翻工啦

啱啱呢個真係好做媒feel

小薯茄條友 ？

程人富？

全部社工教

呢兩個都幾好笑

SBT

幾好笑?
現實真係咁
仲笑唔笑得出?

阿軒應該都唔係真

笑中有淚

應該唔係啦

平時返工時間街都好多蝗唔洗做

綜援乜乜77
落街唱下歌又有錢收

支持起公屋既係蝗

不要再說了

行下街算係咁啦

好多都出政府份糧去打牌炒股做facial

成班泛民同建制派都支持

啲唔開樣訪問都好假，應該PA扮

當年爆左，逼住除左名

爆咗都可以好多方法唔交返間屋出嚟
例如將搵得比較多嘅成員除名

// 做人應該公平一點。批評 TVB 算是近年最「政治正確」的事，我喜歡做。尤其是《東張西望》，充斥歪曲意識與錯誤資訊，一如有毒的家常小菜，不得不防。但造假失德不是 TVB 獨有現象，近日長居 ViuTV 網站 click rate 第一位的《買樓狂想曲》，也值得大家留意（或提防）……

ViuTV facebook 上載該集的預告片後，很多網民和我一樣都覺得「受訪者」有點古怪。不久，有人貼出她的 profile，原來她叫黃劍冰，擁有超過25年的舞台經驗，換言之，是個演員。

我不知道她會否碰巧就是住水泉澳，但從網上一些短片可見，她本身講廣東話字正腔圓，毫無口音……//

好離譜 加句「模擬片段」都好丫

從來無諗過呢套嘢有真訪問
仲要係呢個一聽就知9扮嘅

果個c9做媒嘅 之前好似係 對不起標籤你見過

咁多集佢有冇一個真都唔知

其實肥利做喜劇演員會唔會係令佢買到樓嘅唯一出路

咁實有真的
但假的都好似好刻意

其實做媒個啲都幾明顯係媒
一睇就知故意

點解會有人好似發現新大陸咁

好好笑

售樓處搵呀媽嗰啲都可能真嘅
背影訪問嗰啲十成係假

佢屋企應該有啲錢
老母大陸有樓

中間嗰位

全部蝗

三個支那人

dancer

Dancer

報細數咩
30歲

左邊條女對雙眼皮

一開聲真係平了

條女同肥利好夾，對眼都係咁突出

唔好話掂，根本無安全感

Out 左喇
而家要65

買樓安樂死
租樓輸一世

hold住把刀

假到

播到第11集仲有人問肥利對眼咩事

播到最後果集都會問

人富又出場

炒樓死全家

賣樓轉租真係自殺行為

賣樓

賣自住樓

火火好正

問題係,你租咗出去,咁你住邊呀

最撚憎呢個咩諗sir 同Ann 姐

不過都唔及上佢地堂學買樓d人on9

有逆按自住樓免強都可以叫製造被動收入
無的話其實都係一舊帳面數
租定供抵好視乎你點運用手上嘅資金

唐七都要$6000

黃埔搬去黃埔街

生到肥利咁嘅樣真係安樂死

有樓睇

咁將軍澳真係西貢冇錯喎

經紀乜都講得出

好似幾好

呢間真民宿喎，屋主自己都住喺度

七千幾租間房

條梯同上格床好似好唔穩陣咁喎

劏房可恥

租變買

經妓

吸血鬼

viutv啲節目真係高質

模擬片段個租盤AA, 把聲有啲似之前睇甩石屎單位嗰個AA。

黃埔變深水埗

大姨媽d戲over 左

有d假
做話劇咁

689

教會歌

邊間教會

完全唔岩音

買到一個單位先算啦

等睇啲真心膠又投訴阿朱造假

杜生過癮的

政府仆你個臭街

出咗字幕喇喎

15%印花稅

可唔可以單獨一條片擺出黎loop 好好笑

屌你老母d辣招限到人繼續炒樓咩？

又出濕9導師

好想知個啲買樓教練 自已有幾多層

講野好撚癈
撚唔知有錢先可以換大d

上次一睇就知演員都投訴啦

咁無出BIU係有責任嘅

VIU

真心唔識
慢慢逐啲將業權轉畀人有乜好處？
唔係每次業權轉讓都係要畀稅？
咁同一嘢成間轉出去有乜分別？

再買可以免個15%

但我一次過轉都係ga

咁真係唔知

認真
我真係見過有過億的樓

舊樓正常幾多

尾段呢幾句

生靈塗炭

得番3集

窮人真係無資格生仔……

變埋黑白色

半山？

我諗到了
拆散轉每次轉讓價值較細交稅個tier就會低啲
如果每次轉讓價值都係兩球以下咁每次都只係$100稅

筆架山

明白了

有冇得全套重溫？

之前問過律師送贈樓鎖3年定唔知5年。唔太記得。

咁唔怪得佢話要慢“脫”

Viutv 個網站好似有

前排都睇過一個3000呎到係市區 個agent又肯癲帶我地睇 過幾日億半到成交左

喂,講緊野呀,唸SIR

人生勝利組

7個物業

咁都比佢搵得返

7層樓，每個月坐係度都收10幾萬

講life

其實開咗個頭就可以滾落去
所以依家係好多人無樓或者得層自住樓
然後就係有一大堆人有好多多層樓

玩撚哂

睇下位太太
一個人唔係炒都需要4層樓自用先夠安心
你話點會無剛需

香港真係CLS

但好合理 自己一幢，二個小孩各一幢。

犯法野

姐係犯法㗎??

農地非法撘建都想賣錢

拉佢啦仆街

呢個幾正

開房式

啲新界佬真係幾撚爽，啲村屋點僭建都冇人理
仲要一塊間電地都可以賣到150萬

睇乜9

好明顯係啦
大家都睇到

睇空氣

樓呢

你唔係見唔到呀

村花都有得抄，cls

屌 鄉村佬

成陣伏味點買得落手

屌
拉撚晒啲中介啦

買個個on9

火火件衫

好想買火火個件衫，好正

屌你老母啲新界佬乜柒都唔使做就有塊地
再將塊地幾百萬賣返出去

淘寶自己印啦，50蚊搞點

樓都未起好已經有得炒，痴撚線圍村佬。

咁撚樣兩兄弟會唔會有心病

首抽禮物

#80

呢套真係好好睇

聽晚最後

幾個主持好正

買磚好過掟磚

同fd買樓 死撚硬

Share House 好似變返去70年代

點買到咁多

7xx呎 間房咁細

好窄
但樓底好高

阿媽條仔、外母條仔

窄到

呢條女好正

食到咁偏

唔好咁淫賤啦

師兄真識食

中女嚟講都算唔錯

我地好想掟咩

689、777

777

928

呢段係做乜撚野

2047

9up

85000

8萬5

啲囚犯號碼

掌嘴掌到死，死很好慘

1999

689 777 928 1997 85000

宜家大把人住正廈

工廈800呎一萬咁撚貴邊度嚟

大把啦
但好易比人捉姐

新浦崗?

麥記

M記過夜

玩埋m記難民

今晚落m記睇下

皇家飯

實架啦
因為一定有人住老麥

個人健康左

咁快就最後一集

嘩 條女

唔想睇個位花姐

呢個就真係正喇

生活有規律左

花姐巡遊

坐監個底花哂
而且一個唔該出得去都係死

Gene 講d 野幾正
唔知第時有冇節目比佢

無線電

無線電話

買到先算

跌四成都係買唔起

你個仆街仔

3000萬..............

咁多套廁

律政司司長都僭建啦

灑骨灰見花園

其實有時真係做監躉好

玩青瓜

抽水抽撚到

膠官

唐唐

律政司司長

高官都僭建

花園藏屍有得諗

畢業就負債80萬

問百度

百度

一定係大學就炒緊股啦

Nana

條女係咪有床單

即係17歲就入行

23歲

床單

16歲入行 你話呢
一係爸爸有錢

年入200萬

唔好咁直接

傳說中的1.3億

上面個個都話床單

做雞做得佢咁巴閉

其實係乜意思？

我load左陣先明你地講咩

唉 成世都係得個睇字

會唔會吹大左

簽多間就買到成億

者係賣樓送1Q

連登仔差唔多啦

講野完全唔似一個top sales

9成9床單

又有歌聽

23歲 ?

他媽的

我覺得係嗰3條友問啲野太鳩……
所以苦笑咁答

首歌

今次改得唔錯

講笑啫
俾佢回1個
按9成9咩

笑撚左，如果正常想買樓我肯定唔會搵佢sale

仆街d歌詞正到仆街

起碼啱音

做左六年，當佢年年收入都200萬，應該都未夠買億幾層樓吓話

麻甩佬

如果我唔想買樓，就會搵佢

我實搵佢sell

劉華都抽埋

唉

大灣區

正到呢

刺身

鯇魚刺身

個度啲磚好盞鬼

再見·香港